							VISUALIZADOR DE PROTEINAS


Este es un programa creado para  visualizar gráficos de los aminoacidos que componen las proteinas generados a partir de una base de datos obtenidos de pdb.



1- Ejecute programa visualizdor.sh en la consola.

2- Al ejecutar el programa el usuario deberá escribir el codigo de la proteina que desee visualizar.

3- Se generaran los graficos de la proteina mencionada.

